愛情嘅嘢都係順其自然算

無謂搞到自己咁煩惱、唔開心

愛情要嚟就會嚟
冇得勉強

失敗者先會咁講

你個名

幾耐冇拖拍?

啱吖

4年

我個名做咩？

幾歲呀巴打

20

係咪成日chur 鳩住人呀

冇，不嬲唔chur
不過我好長／痴情

見你話冇得勉強所以問下

挑 得果20歲

讀書時期係拍拖嘅黃金時期

24年

女追男輕鬆啦

做開鍾無艷

24年 +1